多謝警方支持黎明行動塞紅隧

鄧丙強正白痴仔

不被捕，不受傷
多謝你！

傻強真係傻強

個名好正

一開左紅隧，polyu裡面既人走佬機會大增，點會開呀

唔開=和你suck

中圈套

多謝新一哥
塞到仆街

其實佢要開返紅隧大把方法，只係比巴士通過已經爭好遠，不過班狗志不在此，諗住幫港共用民生影響選情，收皮啦，半年啦仲諗埋啲on9野

入面班手足有野食有書睇
又有連登上

佢哋想拋個波俾我哋，我哋就要拋返個波俾政府

傻強